行山電筒買邊款

你知架啦 夜晚行山有搵枝可靠既電筒
一枝要射得遠既
同埋我驚越行越前
另外要多枝for近既
一陣有見到條龍都可以嚇一嚇佢哋

有冇邊隻款好買？
係咪鴨寮街就有得買

推

近排有個電筒po